原神 aka老翻薩爾達 登陸PS4平台

無switch都玩到薩爾達，重要免費

呢隻出一定玩
留意左一段時間

免費

索尼知道玩家需要什麼良心公司

點解免費？online game黎？

真係幾似喎畫面幾靚

app store首頁見到，想噁

角色同武器都要抽嘅垃圾山寨手機驚

已課一球

狗也不屌

課金啲錢夠你砌部中階PC玩模擬器4k botw

抽強 不了

p4出手機呃錢驚,不了

簡單講就係課金game

夠你買部switch買埋botw講真

已預訂

唔係支那game 咩？

重有個dlc

ps4 終於有zelda玩

又一次證明PS4>switch

啲動作直接抄devil may cry

Zelda早幾年出畫面都靚十倍

口講垃圾山寨但係已預訂

DMCV